班房女同學走光了

人影都冇隻

收收皮啦

一次就好笑
兩次就on9
三次就on撚鳩

我阿爺都唔講啦

屌你老味嗅

Old

四次就on撚柒鳩

News

IS

SO

So

EX唔識串

唔識串

慢咗喎CHING

GO

點解咁多負皮

ExSci停

全仔班如何走光

中間張凳個背脊咁型嘅

多謝樓主引發多重思考 唔明既小學雞見一個扑一個

女同學走光, 男同學扯哂